梁天琦: 大家係應該為DQ出現而鼓舞

呢一個社會,呢一個香港嘅主權,唔係屬於習近平,唔係屬於中央,唔係屬於共產黨,唔係屬於中國政府,亦都唔係屬於特區政府,呢一個社會嘅主權,係屬於香港人。主權係永遠都應該在民,唔應該在於北京。

但係香港嘅情況係點樣?香港有百多萬嘅香港人,有血有肉嘅香港人,一百幾十萬,佢地無選出一個代表佢地代議士嘅權力。佢地無被選舉權,佢地無言論自由。佢地嘅權利,完全被政府剝削。呢一個係乜野社會呀?呢個係一個獨裁嘅社會。有獨立意志嘅人,追求意志嘅人,面對一個獨裁政府應該點樣?

革命。

但係問題就來啦,革命,會流血架喎。革命,會失敗架喎。革命會有犧牲架喎,咁當然會出現啦。如果呢個政府唔令你嘅革命失敗,唔打壓你嘅革命,唔令到你有犧牲,唔剝削你嘅權力,唔扼殺你地係萌芽之中,代表D乜野?代表你地嘅革命無效囉,代表你對政府無威脅囉。咁所以今時今日,呢一個局面,好似好差,但同時間亦都反映一樣野,就係我地對香港政府以及北京政府,中國,我地對佢地構成威脅。所以,大家係應該為呢件事出現而鼓舞。

我地丟掉左對香港政府,對特區政府以及對基本法 對一國兩制嘅幻想。我地今時今日,.呢一刻開始,我地準備鬥爭,我地準備奪權,呢個就係今日呢個集會嘅意義。

支持，加速主義好，最驚你唔搞事

天琦

唔DQ咪即係港共讓步囉
而家驚佢有牙咩
加速主義

push

行得太前
當年我仲係港豬sor

我係好開心

港共嘅加速率，連我地都追佢唔上

天琦啊天琦 你真係睇得好透
香港有天琦真係好幸運

最驚佢唔係dq晒全部
留低幾隻白鴿唔搞玩分化

呢條片真係每一秒每一隻字都好精闢
無論本土泛民都應該要參詳

出面好多冷嘲熱諷 唱淡post
有冇諗住咁樣正正係港共期待既段應？

天琦bb

真係走得好前 仲有啲咩梁天琦講過 係仲未發生但有可能發生

革命已經開始，咁到底幾時會成功？

1894年，孫中山仲係度做緊乜野？
佢係度向李鴻章上諫一本書，叫《萬言書》，仲講緊滿清政府應該點樣改革。
相信大家都知道，佢係1895年，冇人理佢之後，成立左「興中會」，開始正式嘅革命。
幾時先成功？
1911年。
由佢開始踏上革命呢條路，用左16年，先推翻到滿清政府。

我唔想掃大家興，唔想撥大家冷水，但係，
革命係一條長路，
冇可能一時三刻就成功；但係，又有可能，一時三刻就成功。
革命係一件好吊詭，好好笑嘅一件事。
但係我地要保持革命嘅精神，我地要影響更加多人，因為當成功果一刻，回望返過去我地就知道一切都係值得。
如果革命成功之後我地攞唔到人民嘅心，民心，我地冇辦法得天下。
得民心者得天下，所以我地首先要做嘅野係影響更加多嘅人。

想知天琦出返黎嗰日香港會已經變成點

推

國父

天琦真係勁

如果隔離係匡正，要睇埋佢啲反應先得

有係到，我cut鳩左佢

仆街睇gif都有聲既

我愛天琦bb

終於等到大規模DQ

出師有名未呀香港人

其實佢係發言人
個大腦可能係自己組織下既唔同人

真係忍唔字要跳年

預言家

立國後一定要立個像比佢

21分鐘無悶場，如果有英文版應該可以入史

推
諗法一致

靠大家，想用香港國定中國香港接佢

每一句都好中

所以一路都支持加速
咪同中共鬥命長囉驚佢呀

我地丟掉左對香港政府,對特區政府以及對基本法對一國兩制嘅幻想。

問題係好多人都仲有呢個幻想

港獨之父梁振英

美國政府已經講到明睇9月選舉結果做嘢。

政府賴疫情延後一年， 重新報名，拖字訣，美國反而冇位入。

點知成班選舉主任急住政治效忠， 美國唔使等到9月聽日就可以做嘢。

然後到中國又反擊

加速主義萬歲!

每件大事發生之後睇返
又會發現天琦一早提醒過
呢段片要永久保存

正常就應該識咁玩嘅
希望政府未變曬做弱智

A

無都入得香港史啦

推願榮光歸香港

立左國，教科書一定要教

2016「添馬演說」

論革命與強權

支持期B

鄭狗滿仲要爭做第一個被DQ
肉鳩酸呀

聽到好想喊

35+成功固然開心啦，不過DQ結果係預料之中，而且一樣對我哋有利

依家要做的就係全力打國際線，公開宣傳香港人已經失去集會自由，失去選舉自由，失去政治權利

借位

✈
📸

唔知佢坐咗咁耐仲堅唔堅持到呢個理念

有乜好爭

白票黨或成最大贏家

wtf

唔屌DQ你人,屌被DQ嘅人
好好笑,救命

加速

Push

佢係咪有病

保持自己清晰既心態，知道要做啲咩
個信念係啲咩

b

佢仲有得番轉頭咩⋯⋯
佢話要做港豬共產黨都會搞鳩佢

不愧為熱狗，夠岸鳩

正哥成日恥笑啤梨，好好笑

等大家拋棄對體制內抗爭嘅思想都係一件好事嘅
連律師黨都DQ，連票都唔俾溫和派投，只會連呢班和理非都推向抗爭

最大機會我覺得係中美共治

其實都估到所以無咩感覺外

每張選票寫滿晒粗口
各位到時記得帶筆去投票

每次灰鳩嘅時候都會聽一次

聽過好多次，次次都好震撼人心

第2個講我會覺得好阿q

DQ35+

呢個國家就係一個無賴嘅國家,你同啲無賴講仁義道德做乜鬼嘢

呢段刻咗入我心入面

天琦都認輸

加速加速

中共DQ攬炒正式向國際宣戰， 大家快啲幫手送中共上路

你依啲咪就係片頭所講嘅教條主義

「我哋」個我字係由自己啟發出嚟
而唔係責怪其他人思維/所相信嘅嘢

你冇依個幻想
ok 咁再嘗試行前多步
而唔係逼其他人追上自己
你望吓自己前面 一樣有人覺得你落後緊

當年仲係港豬嘅睇下發生過咩事

拉一派打一派自己分
朱凱迪黃子悅果啲都未搞

我就黎識背

已經再唔需要去期待選舉為我地帶來改變

Ching好波！留低歷史記錄俾所有人見到咩叫「喪鐘為誰而鳴，喪鐘為你我而嗚」
而當日對被共產黨打壓既人冷嘲熱諷係咩人

佢地試下

當年魚蛋之後我都覺得太激進
但過多幾個月沉澱之後覺得梁天琦先係有道理果個

依家真係希望有更多人醒覺

琴晚捉學生動源，咖哩飯都講左呢句

而長毛，5:0仲有「鄺神」就未有岀聲

佢唔打壓你，證明你既抗爭冇效

應該諗過

梁天琦依家點樣?

你覺得激進因為你無見到雨傘果陣班警犬做過咩
不過醒覺就好

Dq一個先驚，大規模dq 先唔驚，
加速

有見到雨傘果陣班狗做過咩
但果陣我係大愛左膠
依家覺得好醜怪

哪裡有壓迫，哪裡就有反抗

又由頭聽多次

大把鏡頭後嘅野係要落過場先感受到
加埋(民主派)當時同黑警合作無間

糾察隊捉港獨捉得幾勇武

共產黨驚到仆街

梁天琦短期內都放唔到出黎
團結人民既領袖

給佢做埋總統都有突

每次灰心到想做熱狗既時候，都係佢呢段鼓勵返自己

真係要一睇再睇 好多人發現現行方法唔WORK 就會將個矛頭轉左去自己人到 港共最想就係見到依樣野

苦中作樂遮！

每當迷茫我就會睇返呢段演說

啱就攞去用

睇到頭暈。。。

不要[奪權], 應該說[收回我們與生俱來的權力]

14年開始，本土，獨立，反中國侵略，反大愛左膠，反偽善泛民，正式進入歷史進程。 香港係呢場世紀戰役比起歐美走得更前。直至16年trump上臺，美國佬反撲政治正確，賣國左翼，deep state同華爾街，全球愛國者正式合流

民族自強 香港獨立

所以支安法根本就係借d 意

推啊

敵人越瘋狂就代表我哋越成功。
你打機時見到對面狗急跳牆亂開大技你就知勝利在望啦

放心，一定會留幾件係度做靶

721831101111

Push.

好掛住天琦，多謝你。

香港越快重光，天琦越早可以放番出黎
加速！加速！

佢根本就係天生嘅演說家

放返出嚟就做硬總統、黃之鋒掌外交部（if光復到嘅）

但係佢好似講過話唔想再掂政治

係咩？咁就唔好騷擾佢啦

如果真係第時佢再從政，佢做國防顧問嗰啲會比較適合佢

天琦係香港人既耶穌

你點知的

遲早

天琦係個真正嘅領袖，四年前已看穿政治現實，不斷帶領住我哋香港人。

就係怕中共唔玩DQ
加油中共

我嘅國父我嘅總統

出來已支爆，香港只是民主中國一個冇乜用既城市，即是condom，完成解體中共歷史任務

天琦最快幾時先出黎

但佢唔理政治，政治都一定連返佢
佢已經係一個icon
除非出國避世

近來有大事發生 士氣低落嘅時候 總會有人揾返天琦講過嘅語錄出嚟用

就嚟變成毛語錄咁

琦語錄

香港由開埠第一日已經同中國政治密不可分

好正

行前香港人幾多年...

係有班人唔肯醒，甘願俾泛民呃姐。

因為呢21分鐘鼓舞人心

唔緊要，大把人到今日仲話唔使港獨，要真普選就夠

天埼講呢番說話既時候香港都轉衰左最少幾年
係你班仆街唔理政治食玩訓
當年做補習叫d學生留意下時事同立法會發生咩事（雨傘後時期）
好似質佢地食屎咁
真係灰到痴撚哂線

唉

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

完全正確，大家應該要明白自己嘅處境